2018 TWICE 新年問候

祝各位ONCE新一年開開心心

樓主好沒

Unstoppable btw